見到假冒警察可唔可打999？

見到假冒警察可唔可打999？